乃木坂46討論區#385：我愛雞皇飯

7月1未
想9goods了

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

lm

乃木坂46討論區#384：乃木坂 46 TV Last Day

誤中1001
我冇心搶我大佬的

新po lm

笑死Lm

新飯留名

蘑菇飯好食d

阿咩生日又唔見u咁神心

汪汪柴寶留名

gchi 雲雀巴練1001

LM

證明佢對阿咩冇心

喂喂喂 咩2c 等陣雞皇飯誤會我

我收到線報你瞄住#1000先回

呢個珍 雞皇飯好難吃的

羅恩定雞皇飯好食d

用羅恩煮

留名 笑咗

我都收到wind

感動了

46時間TV電視台の現時点での再生回数がこちら

飛鳥 1期 58.3k
久保 3期 48.8k
与田 3期 46.4k
生田 1期 41.6k
大園 3期 37,5k

鈴木 2期 36.1k
秋元 1期 35.4k
遠藤 4期 33.8k
梅澤 3期 30.6k
樋口 1期 29.9k

玩音樂有收視

留我做個垃圾 長留戀於你家
從沉溺中結疤 再發芽
情愛就似垃圾 殘骸雖會腐化
庭園中最後也 開滿花

禾琴lm

牙桃聽日sr

禾喜禾呵番

廠妹好慘 SR完全冇人提LM

咪貼左po
利申矛推

呀！！

柴田 4期 9.5k

其實柴寶段片幾有趣

柴軍太弱

雷喜塊爛餅

Lm

屌攝時間低清起格片 有撚人睇咩

今日 好きになりました

林妹手字幾好，唔洗搵阿婆請槍

音B Lm

LM
支持雞皇飯同雲雀隻抽

鯨妹好波

條女豬到

G皇飯: 想我嬲？

所以條仔咪嚇到喊

雲雀嬌喘一聲倒在雞皇飯嘅懷裏

gif credit: 筒井あやめ

nice capture

仲要大部份時間係夜視模式 冇靚樣睇

睇個時仲以為會好似伊織咁，有野彈出嚟嚇返觀眾轉頭

🚬之髮

張圖有聲

想要

ミス慶應コンテスト2020
entry no1
横山キラ

学部学科
法学部政治学科3年

趣味
乃木坂46さんのライブに行くこと

よく読む雑誌
Ray

尊敬する人
白石麻衣さん

羅湖城牙七貢猛料

喊得咁淒涼都唔支持下辣殺宣傳2就咁多人睇

真心pepe 比ai 撚仲好睇

深川麻衣 畢業concert 14單 gif

omg is my咩

明日発売 #BRODY 8月号には #乃木坂46 #梅澤美波 さんのグラビアが掲載🌊

#46時間TV の人狼中も金森氏感が溢れ出ていた（？）梅澤さん👓『映像研』の役作りについても訊いてます✨

#セブンネット #限定特典 ポストカードも是非ゲットして下さい！

20200615 Nogizaka Skits Ep01 賀喜遥香

但係唔推禾七

李反花花刀日日叫禾花la

因為地球得1個人可以推七

你都戇撚鳩

よる🌠8時30分は「#Qさま!!」📚

壮絶個人戦開催❗️タイマントーナメント❗️小中学校の教科書から全出題📖「教科書王No.1決定戦」🏆

#山崎怜奈 VS #斎藤ちはる の #乃木坂46 対決、#高嶋政伸 VS #石原良純 の名家・俳優対決など注目カード続々❗️

#浮所飛貴(#美少年)は初参戦で #伊集院光 と激突💥❗️

乃坂打比

笨撚

I am ready I am ready

牛星？

睇到禾瞓著左

勁過一姐

深川麻衣卒業concert 夏巡2016, 白石麻衣

幾時肯出4期

唱k .gun

現充

一姐

日文巨
.gun

其實乃po好多現充

好chill

我

5會 我陪坐

即係好多女啦

一條仔

開名未

U都唔係姓橫😑

即係有女啦
又捉到

仲要一個攬幾條女

我要左二

認喇咩？即係其餘都係女啦

乃PO大谷翔平

米屈 除咗白花 我唔攬其他女

3421

Ching介紹套好野俾你

輪到你了

毒撚表示未唱過K

你夾band的

YODA 賀喜呢？又捉到你偽飯

想跟巴打搵食

事實係飯眾無你無女飯

最尾都算既

46tv及nogidouga啓動後體檢坐位表

Me 13

禾乜樂器都唔識

假到

未有4期嚟之前我係唔會回答任何問題

叫音推call就有

空氣band唔係band牙

讀緊小學未升中

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016, 花 雀 白 橋 gif

駁唔到

係屋企煮飯仔

梗係識

7 8 10 13

起一起你底就捉到你

成日招女vocal

新po留名

我要no.2就夠了

好想po gif呀

你的朋友

我會要11

原來Twitter 又鬧緊交

為咩鬧 熊谷？

又到璃果更blog了

469 489

七仔對拳透露原來乃團更衣室真係有打鬥

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016
生田絵梨花 白石麻衣 深川麻衣 星野南 西野七瀬 秋元真夏 井上小百合 衛藤美彩 gif

一定係6號

當時我身邊的聖母嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

2 有ol有腩

又潮文

lm
標題極危險

agger

禾楓喊到面容扭曲

如果阿松同我講就好了

neway呢d辣殺冇翻1年都唔會up新歌

【のぎ動画 緊急アンケート】

乃木坂46はライブ・舞台・ドラマ・映画・バラエティ番組など、様々な場所で活躍してきました✨

約9年間の歴史で、どんな乃木坂46の映像が観たいですか？

皆様の貴重なご意見、是非参考にさせてください‼
ご意見は #のぎ動画映像化リクエスト を付けてください！

起碼要有3 4 期live

同我爭位坐

好き

食唔少𡃁妹喇你

乃木坂46TV 生田絵梨花 岩本蓮加 gif

依度有list

最好感情但唔多約大家出街

46tv 賀喜遥香 gif

20192020台北live

係房入面執c

選拔under兩個世界
出到黎應該瘋狂dead air
好似川p同櫻隊咁

又曬 日村福利

禾土唱得好好
忍唔住流馬尿

平時有傾電話只係阿桃多數比老女人 豬尾 蓮十 美波約

睇咁耐先去到沖繩

川p同櫻隊出街真係好尷尬 西瓜唔同 他們包容七仔

老公

都唔淨低幾多

我見佢乜都睇下

係，希望真係出solo 歌

唔記得咗睇有冇link happy share?

46tv 遠藤さくら gif

冇，訂開日本電視盒

之前話有約出去跑步
依家好似無

我已經兩個禮拜冇睇乃木在哪裏 停咗喺176集 唔敢睇曬

G持

睇埋佢啦差幾集

我追左成個月先睇到101集

依幾個月冇咩可能約出黎跑啦，但佢地有約一齊玩動森

西瓜依家得翻塊西瓜皮

走剩純奶

閪面八婆留名

Girl's Rule 白石麻衣 眨眼 三連發

請珍惜三期

ching靚cut
將一姐遠藤さくら最真實嘅一面展現出嚟

打比了

學霸對決

又傲嬌

怜奈

就快卒業

原定3月
因為疫情停擺既大型飯聚
經詢問大家意見
決定7/8月舉行

小型飯聚因為天氣炎熱決定合併一次過搞

詳情月尾公佈

老吉高危

好似都24?

好唔衛生

高材生又贏

巧QQ

三期都危，二期心諗am I a joke to you

佢鏡頭前全部扮出嚟 翻屋企對住我先係真實一面

仲要地下執

女神之手

就快25，又無咩正路job

連登標準答案：乜乃木坂有2期嘅咩

二期係由外星人帶住

【突發！】ViuTV 99台 《還是不能結婚的男人》第2集
深川麻衣 主演

而家同緊師兄隻揪

唔揀真夏

高山係現場睇

怜奶嘅知識水平好高

主持嚟……不過頭先玩偏幫

佢地玩緊依個好癲又要轉番讀音

難到

我知 佢第一次MC果陣仲俾隔離個阿伯主持串佢掛住睇

石原都好勁

怜奈比人反杯左

熟戰國但係炒晒

個紅色人仲勁

我讀drama 架

唔識日文都覺得最後兩題好難

班老屎忽先勁

石原咪紅色

拍定手先

可以熄機了

真 咁多組合 都可以咁快諗到

年紀大又無咩job撈

所以老野勁好多

你睇多陣就知我講邊個紅色人

世界級

Kaiz laser

哦，明了

好多女人都有條由細玩到大既毛巾

我都有條

睇完3期生個運動會
老吉個feel 好鬼後生仲可以孖辮

cda 受溝？

假膠到

想知佢隻羊邊度有

成日踢走弘中BB

黎黎去去都係twitch個兩條

本日6月22日(月)25:29〜日本テレビにて「#ノギザカスキッツ」がOAされます！✨
今夜は、こちらのコント2本立て！
「オーディション」
「FUWANちゃん」

是非ご覧ください♪

#ノギスキ
#乃木坂46
#4期生

弘中bb

拎埋隻狗走

甚麼羊

奶po6周年大型飯聚重新出發

原定3月
因為疫情停擺既大型飯聚
經詢問大家意見
決定8月重啟

時間：2020/08/15 夜晚

地點：定左人數再通知 (party room)

人數：50人左右 （視乎反應再決定）

價錢：$200-300

飯聚內容：

1. 問答環節（奶團或奶po問題）有獎有罰

2. 交換禮物 （請預備一份$100左右有價值既奶團物品作交換）因為想大家開心同交換到d有價值但你唔要既野
下面問題打返我會話你知夠唔夠$100

30/6 截數

有問題可以tg

睇咗珠美個個人電視台法國個衰妹真係好鍾意叉腰ol都笑佢啲動作

johnny喎

佢個晚真心好q

46tv啲野？

問答獎品包括

直筆
生寫
寫真
其他周邊商品

聖b 鐘意桑田佳祐係識d野

佢隻羊

捉到fake rice

都話紅色人勁

仆街

讓番個名出黎未

都係時候要東大人輸一鑊啦

上次東大仔係佢手上拎

一時失手

之前quizknock好似俾佢地diu hit

假飯

Me唔是飯都知

對你好失望

貢聖b 卡啦ok 飲歌係咩

讓id出黎咪得

梅桃女朋友留名

桃軍聽日sr assemble

較定鬧鐘準時睇我女朋友sr

唔好較錯

想睇多陣都冇

新歌？

唔係播片就俾人係咁cut

等緊熟肉先再睇

最多咪好似音推咁miss

MisaC版加魯魯
Under雀

你夠有miss過

痴線鳥 瞄住jj掉

影到好似神壇上面張相咁

牙柴同牙柴

Under腩雀
Under王

Wada Ikuta Ma-ya Erika → Wime

みんな意外と信じてくれて、嬉しかったー！笑

まあやと筆に水たっぷりつけて振ったり
水彩絵の具なのに油絵風に描いてみたり
たまに若月をイメージしながら
独自の技法でそれっぽく描いてみました。。♪

これからも乃木坂46を
よろしくお願いしますm(_ _)m☆

Wime

エリカ(。・∀・。)☆彡

生田絵梨花 「46h完走〜♪593 」

咁都得？夾硬嚟

是咪興唔同次序各po一次

撞曬機姐

3連po咩事

この自粛期間、自分にできることはなんだろうと考える中で
この企画を設定させていただきました。

2ヶ月弱のチャレンジで演奏はつたなかったと思いますが
みなさんからの感想が嬉しすぎて
やってよかった〜〜と心から感じました。

こんなにも受け取ってもらえるとは想像していなくて...
幸せだなぁ。。

傻花花

Yes

個bot一彈通知已經即刻po
點知都慢一截

花花的小提琴老師（今野）同樂隊拉一次5單

我手速慢老了
我有見大家未po先po，但寫好個po已經包尾

因為係花花

8 9 正

健步身體好

直筆
難道係生…

瞓完又瞓

有bot .gun

你係咪未死過
為咗谷主 我決定買本堀b寫真交換

老女人

第二張真係P過龍

想養呢隻猫

明明係牙掛黎

q 能到哭

想收養

想同佢解決大熊貓瀕臨絕種問題

第二張 唔記得隻羊 哭了

馬嬲仔一對眼加埋都冇牙音一邊咁大 點會分唔到

熊貓懶交配

一齊送中

熱死

咁唯有等我嚟啦

哭了
一生只愛生田絵梨花
申請去東京做花花音樂副手了

為咗成為聖b心目中理想既男人而努力中🙏

比桐蔭職棒同學仔mark左了👅

又桐咩蔭呀

我吊死啲棍波佬

自肥了

原來牙柴長文反省左

本作のために練習していただいていたバイオリンを披露してくださいました🎻美しく自信に溢れた演奏姿と、皆様へのメッセージに…思わずもらい泣き💧
いつか舞台で生田かをちゃんに会えますように🌸
#四月は君の嘘
#生田絵梨花

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました✨
明日6/23(火)は18時頃から #大園桃子 が配信😉
田村さんから大園さんへの宿題は…
「乃木坂46時間TVの裏話を聞かせて下さい💓」

※配信時間は多少前後する可能性があります
#田村真佑

Momoko assemble

學c苦p幾p米得

7單嘅堀，依家嘅et

哈姆太郎屌

咩事

有 本身都無諗住訂 睇完live 琴日都係訂左

成堆酒鬼

幾得意吖嗰幕 笑咪笑
嗰part 終極魔音尷撚到我諗馬拉豬都難接
不過認真係好事嚟 我愛認真撚

我都聽日訂了

好飲得

含住淚都落唔到手買禾喜

◯聖來最近喜歡的歌？
→桑田佳祐唱的 悲しきプロボウラー。
喜歡。

聖b連桑田佳祐新歌都聽埋，識d野唔係聽咩泡菜歌

依家操大隻仲有矛機

你係天心洗咩問

大家都好正式

邊一期？想睇下。

新人留名

咩邊一期係今日果集かみひとえ

頭先做

反省乜牙
可否轉貼嚟睇下

幾好食咁

填飯聚果個你定玩野

Not me ar

腩係要呢種

開心左兩秒

有冇文睇下

想支持佢了

もう1つ心に残っているのが、松村さんとみなみさんと2日目の朝にトークをさせて頂いたことです。

松村さん、CM中話しかけてくださってありがとうございました...!!

アクリル板越しでしたが、オーラがすごくて内心すごく緊張していました。

牙掛你回頭是岸
入松軍好過啦

46tv 個碌ok呀

好女仔
希望佢個電視台可以幫佢更大膽

牙柴送咗松村生寫俾你？

聽花小提琴同唱呢首，同諗起七，有啲想喊

鐘意睇巨人既都係好女仔

個胸大過9成member

個衰妹知5知乜叫理想與現實

依家有4期睇 大家記得睇啦

牙咩清宮

髭男爵

今集搞笑D

聖B同廠妹真係

好膠呢隊

小學生咁

叫我？

做乜 9

泡菜仲有播翻原版

邊位手足改名

就算佢改左牛星個名，佢都冇牛星甘好打、

佢要1打全PO 點打

模仿緊tt兄弟

扮得幾似

嘩, 神id你又係邊位手足嘅分身？

呢啲id鬼有人要咩

有冇西面嘅一姐睇？

邊係神id

真係太似揮春
我都係諗住買花花就算

呢d id同毒番茄一樣，有得改都唔要啦、

Ching扮Roland

cm返嚟播廣告
點解好似咁快完嘅

有冇link睇下

呢輯幾好笑，班妹妹放得開咁玩，睇落好快完咁

又有一姐西面同賀喜表情包嘅 gif 材料了

係 時間過得好快

但係睇到班女好老尷

就嚟返工開始追唔上乃更新

有工咪好囉

最好笑係一姐叫掛做多次

唔get

最好笑係一姐俾mc撚

今次租咗幕張メッセ 11 home攪
一日大約150萬yen

弱智二人組

可能有疫情價

應該唔止一段咁少
bd 見

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016白石麻衣 深川麻衣 西野七瀬 秋元真夏 若月佑美 衛藤美彩 gif

大好きです比左幾多廣告費

CLS勁到
咁都認到

misa又仁

想睇佢二個唱perfect human

釣到癲

1200yen個個睇舊片係咪出咗？同埋首肺炎歌又係咪有得課金支持？

出左
有，itunes 果堆都有

Perfect human 都out 了

佢地做果d除咗fuwa同東方收音機之外全部影都唔見

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016白石麻衣 深川麻衣 gif

chocolate planet仲有見

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016 白石麻衣gif

海外信用卡有冇得玩？

係喎有吉之壁

上個靚水先

聽講可以

有

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016 西野七瀬gif

46tv 第一日睇咗啲
之後唔得閒就無睇同追po
有冇邊part一定要重溫

花花個人電視台
收尾special live
美月個人MV
3/4期人狼
2期之夜
瑪雅英語教室
Pepe俾AI玩

1期酒會可以等有熟肉先睇

你好，咁得閒上乃po

太耐冇上 上黎睇下po

小妹新飯

I see

依個fb轆轆下見到
禾喜

你係咪轆咗乃po巴打開嗰個fb?

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016 橋本奈々未 gif

我橋

乜水

新人新入乃po有眼不識大佬
唔知大佬你推邊幾個mb呢？

做乜改名？

深川麻衣卒業concert / 夏巡2016 生田絵梨花 10單 何度目の青空か？gif

原名係邊個

起底咪知囉

想改咪改

就完原名新飯都唔知邊個吧

新飯唔識

係咪就係傳說中嘅女飯

連燈邊有女飯

叫小妹？

除咗周庭

最尾嗰張係精選
乃木坂46TV 3,4期生人狼 賀喜遥香

5 sick

禾花

禾喜

小妹乃po 三期生

你估下咪知

新飯淨係色一 二期

二？二咩話？

大前輩你好

乜都有啲 賀喜遥香 gif

46TV 秋元真夏 堀未央奈 gif

非常實用嘅回po gif，建議bookmark
生田絵梨花 齋藤飛鳥 早川聖來 賀喜遥香

掟波gif真係幾過癮

禾花喊啊

加埋呢幾張 gif 都好實用

遠藤さくら 筒井あやめ 山下美月 生田絵梨花

預計未來出現率好高

我見猶憐

漏咗張

nonno_magazine
「西野七瀬主演 セットアップの双子」特集から黒縁メガネのなぁちゃんのオフショ😍 7・8月合併号、好評発売中です✨ヒロインが大渋滞な合併号をぜひお手にとってご覧ください💖

肯黎飯聚咪見到有囉

老婆終於返工了

與田突然變咗捉蛇大師

優蛋食蛇好可愛

係時候要承認 桃子都幾cute好唔錯

當發生了那件事情後，聖来的更衣櫃多了一根鐵棍

聖來熊貓

牙梅問牙桃想唔想睇個camp, 牙桃話唔想

咁perfect human係咪抄gangnam style

一姐新cupstar 廣告

我奶爆她

Hulu 見

日本仔又攞住9保幾封mail同blog 吹仁月媽媽卒

尋晚睇Twitch直播後有播到，遲啲等B站譯好再睇

唔係講緊牙掛咩

邊封

#乃木坂46 #賀喜遥香 ちゃんの記念すべき人生初ソロ表紙!!「B.L.T.8月号」は、いよいよ明日6／24（水）発売！
発売を前に賀喜遥香ちゃんのメッセージ動画を一足早く公開！

／
いろんな私をぜひ見てください♪
＼

B.L.T.8月号の詳細は☑

#BLT
#BLTweb
#BLTコメント動画

前田敦子

賀喜はMC、電子台、人狼、4期企画と見事に全打席で三球三振してた

本土飯都串鳩廢喜

日吹夜吹唔悶咩

垃圾喜

希望大家唔好咁harsh

大衛雷喜

#BRODY 8月号は #乃木坂46 特集！本日発売です✨

表紙を飾るのは #秋元真夏 さん、 #堀未央奈 さん、#久保史緒里 さん、#遠藤さくら さん。「まなったんの食卓」でこれからの夢を語ります🍴🍰

#梅澤美波 さんのソログラビアもお見逃しなく✨

#あつまれ乃木坂46

我覺得有

條居家褲唔啱校規

老豆：衰妹屋企咁多麵唔食食杯麵

認真，直覺有機

露露面珠登真係有啲似

而家日本興化泡裝

老豆：衰女又幾好戲，唔好食都冇西面

媽媽火速回顧應傳聞

: 都食左咁多年閪麵 呢啲算乜

10/10

乜野2c🤔 ?

大咩大咩

食得多魚翅都想食下垃圾

但化完陣泡味又唔算太濃

美月媽媽似前田多d

2020年6月23日 火曜日
【本日のグループとしての出演情報】

18:00から SHOWROOM #のぎおび
本日の担当は、#大園桃子 さんです。

22:50〜23:19 NHK Eテレ「芸人先生 シーズン3」秋元真夏

23:30～23:40 フジテレビ系「乃木坂46のザ・ドリームバイト！」

25:00～26:00 MBSラジオ「イマドキッ」松村沙友理

痴塊餅都痴唔撚殿

CanCam(キャンキャン) 2020年 08 月号
松村沙友理、山下美月

仲成碌木咁企喺度牙喜應該係見到人炒車企喺度尖叫一分鐘嗰啲人嚟

你個野壞左呀

阿喜好q

深川麻衣 gallery

好q,好q蠢

可能調返轉？

尊重啦

聽講間野唔差但都唔叫好，唔係一姐應該冇人會專登去愛知食

今日發售嘅UTB雜誌有4期生

個個去見外父

実は、最初は過去の乃木坂46時間TVをみていた時も
人狼のルールが全くわからなくてハテナハテナ？？
だったのですが、
友達とのオンライン人狼のお陰で
やっと理解できました！！！！！！
お友達に感謝です♡

豬尾都係唔識玩，但贏左牙梅

見twitter有人專登cap西面歪嘴

呀 呀 呀 呀 呀 呀

珠美好正呀

依個算西咩

未算好西
但好歪

等你貼

珠美

真係有幾分似 唔知會唔會追到大前輩嘅成就

Q到爆

右下佢隻羊

阿喜睇返46tv既反應

【中村麗乃應援會】200621乃木阪46小時TV個人電視台 麗乃的軟萌天空咖啡店

巧Q

撚阿清

Fake rice test, 依兩個係嘜水？

阿松家姐同姐夫

BRODY (ブロディ) 2020年8月号

【表紙】
秋元真夏×堀未央奈×久保史緒里×遠藤さくら(乃木坂46)

【特集】
●乃木坂46 “STAY HOME? STAY DREAM! "
また会える日まで、夢と未来を語ろう! 34ページ特集
・秋元真夏×堀未央奈×久保史緒里×遠藤さくら「READY TO MEET(EAT) YOU」
・中田花奈×新内眞衣「DRINKER'S HIGH」
・岩本蓮加×大園桃子「HAPPY PARTY TRAIN」
・賀喜遥香×柴田柚菜「WONDERFUL STORIES」
・「虹のゆくえと希望の光 『世界中の隣人よ』で示した乃木坂46の在り方」

i am fake rice

・岩本蓮加×大園桃子「HAPPY PARTY TRAIN」

KeyHolderの株主優待は、2019年3月末の株主を対象としたライブが中止になったり、いったん6月末に変更された基準日が、実施直前になって変更されたりと、混乱が続いている。しかし、同社は新たに「乃木坂48」の関連会社を子会社化しているため、「株主限定ファンコミュニティ」の株主優待が実施されれば、「乃木坂48」関連の優遇サービスを受けられるようになる可能性も出てきている。ただし、継続保有の株主が優遇される可能性もあるため、発表日(6月19日)の翌営業日にあたる6月22日の株価は株価が前日比+12.18％も上昇している。アイドルファンなら投資を検討してみてもいいだろう。

咁究竟有冇奶板株主優待一陣昆鳩人買最後得ske睇

兩個都大食

得乃木坂48有

●レボリューション・グラビア
・梅澤美波 (乃木坂46) 「Double face」

咪即係乃板+48

唔出奇
嗰邊等人救世，集中救嗰邊

佢三姐弟都係
由其佢細佬
肥到成個懷仔咁

－今年2月に加入した新4期生5人も登場します

賀喜 撮影の時、待ち時間に少し話しました。特に黒見明香ちゃんはすごく社交的で、「早く仲良くなりたい」って4期生全員に話しかけていて、すてきな人だと思いました。

遠藤 私は恥ずかしくて、ちゃんとしゃべれず。緊張しちゃって…反省しています（笑い）。次はちゃんと話したいですね。

賀喜話：黑劍特別善於交際
一姐話：自己好怕醜、好緊張，有啲後悔，希望下次說話小心啲（翻譯：一姐唔能想理你哋班新四期）

家姐會送車

乃木坂シネマズ～STORY of 46～ 与田祐希
【無料】#7 2020/6/22放送 嗚呼！素晴らしきチビ色の人生

要開日區VPN，streaming 開始後可以關掉VPN

Regulators singled out ByteDance’s Xigua and three apps run by Tencent-backed firms -- Bilibili Inc., Huya Inc. and DouYu International Holdings Ltd. -- among those subject to punishments ranging from halting new user sign-ups to suspending content updates for “main channels,” the Cyberspace Administration of China said in a notice posted Tuesday. The watchdog said those services must rectify vulgar and other problematic content and that it’s blacklisted selected live-streaming hosts, without elaborating.

B站末日？

MK乃執靚個樣先入4期 估計起碼紅過金川

乃木坂46TV 一期生乃木雀 (中字）

咁好
細佬有無相睇下

gay test

u記washable mask睇落又okay喎

有新wallpaper了

唔記得係邊睇過 好巨大的

之前已經有先兆啦

咁mk no啦

日本開賣嗰日排晒長龍

兩件事，Sony收購係私事
而家講緊支共驚國家唔安全，所以要封stream封戶口

唔好P啦

想屌返個
有冇在日巨？

#乃木坂46 特集の #BRODY 8月号本日発売です！

「#梅澤美波 さんの美が極まっている！」と早くも話題のソログラビア、もうチェックされましたかー？

付録には梅澤さんの特大ポスターがつきます✨#セブンネット 限定特典ポストカードも是非ゲット！

可能係唔關事嘅，但其中一個原因都係整頓盜版市場做個樣俾外國睇減少啲國際壓力，另一方面Sony入股都唔係純粹商業行為，之前有人講過，日本政府係想借Sony嘅名義用入股呢招嚟解決長久以嚟支那長期盜版嘅問題嚟救番國內嘅動畫同音樂行業

咁好既家姐邊度搵

綜藝都唔出聲

このあと18:00〜SHOWROOM「#のぎおび」に #大園桃子 が出演します！

ぜひご覧ください🍑🧸

#乃木坂46
#SHOWROOM

桃軍assemble

@美空雲雀

3期肯出聲果d都彈彈地

極危險

Bingo 2 第四集

開波

QQ

三期已經谷得好行

廢土sr 手機full screen:

個黑眼圈仲未散

法國叫親大園嗰啲都好qq

一姐 gif

有捱夜咩

已成condom

係唔得
第幾期都唔得啦

禾七初時咪又係洗腳妹

37500了

Sor

差9就蛇

桃子成日用momoko叫自己 好中二病但幾可愛

聽日有禾梅

鍾意腩但腩三甲不入

好多呆毛

有禾白禾雀，腩要排下隊

日本d女好鐘意咁叫自己

小妹

竟然一pair咁sr

我桃把聲好可愛
聽日到我梅

牙桃好似最熟舊四係咩咩同大口麗

最尾過四萬

阿七成日叫自己「なな」先正

Maimai部戲係「水曜日が消えた」
音b部戲係「死神遣いの事件帖 傀儡夜曲 」

若月正到呢

【📣 來自 #乃木坂46 的訊息 📣】

不知道各位記不記得明天是什麼日子！？

沒錯！就是乃木坂46的新歌『世界中の隣人よ（世界上的鄰人們啊）』在海外數位發行的日子！這首為新冠病毒疫情努力的人們應援的歌曲，是不是也暖了你的心呢？

一期生松村沙友理以及四期生遠藤さくら、田村真佑也來提醒大家本作的MV已經在YouTube上公開，是不是該重新開來聽聽了！詳細發行訊息請別錯過 Sony Music Taiwan JPOP！

#さくちゃん Σ(ﾟдﾟ)!!

馬拿豬：你識啲野 gif

幫我吹吹

大園「真佑ちゃんは桃ちゃんって呼んでくれるから話しやすい。話しやすい空気でいてくれるから、たぶんみんなと仲良くなれるんだよ」

濕了便吹一吹

大園「佐藤璃果さん、世界中の隣人よ の時にフリップを逆に持ってたみたいですごく落ち込んでて。謝らなきゃ、って言ってて、桃子もよく間違えるから毎日謝らなきゃだよ、って話したりした」

牙桃護後輩

吹乜

好真誠唔做作嘅好女仔

跳完之後濕晒又幾正

確か璃果ちゃんもブログで「失敗してしまった部分もありました。とても落ち込んだ時、優しい先輩が助けてくれました。有難い言葉をくれました。」と言ってた。昔あんなに舞台裏で泣いて先輩達に慰められてた子が、先輩にしてもらったように後輩を慰めてる。乃木坂46はしっかりと受け継がれてるんだ。

蘭仔46tv電視台

係咪扮緊平手

已經連暗示都廢事

平手扮yoshiki

Yoshiki又係扮邊個

望住羅恩流口水

唯一食糧

連登仔鍾唔鍾意若月

Molamola, join 左外星軍

堀門子弟

禾禾禾禾

堀星軍：
元帥：臭臭
上將：牙掛
中將：林妹

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました✨
明日6/24(水)は21時半頃から #梅澤美波 が配信😉
大園さんから梅澤さんへの宿題は…
「46時間TVのうらばなし聞かせて〜」

※配信時間は多少前後する可能性があります
#大園桃子

佢都係想問大家炆好定燉好啫

影就影冇4果陣

byebye

蘭仔又幾有fat唇sense

林妹妹1.0

1.0係this

而家好過果陣啦

柱候羅恩煲

agger
林妹件衫顯老

呢個時候有學生味

蘭仔做左idol咁多年，有返d fashion sense 好正常

依家個個都barcode頭

果陣中二病

新濱邊美波

短髮=結衣啲fd

佢應該係學綜藝暫時最快個個
要玩到咁唔易

エキセントリック

又故技重施

其實佢都幾正

馬拿豬話過佢可愛過結衣

你係咪計漏咗堀喺二期班子弟兵

好前輩幫璃果頂

404到變雜卒

結衣早2年仲同永野芽郁喺乒乓爭仔 依家要做佢老母

大家同期點同

加推未

好女仔

新四得佢有潛力

冇意欲加推

中

明明乃po 雙煞被力棒

係玩 係綜藝就有鏡頭
有鏡頭自然有人識
有人識就自然有人推

但入堀軍已經係末路

希望佢識迷途知返

John

牙璃吹大左

想join 請問有咩要準備

雙煞係劍劍同蟲尾

成個二期比佢滅團咁濟，緊係冇

30幾歲唔做人老母唔通做初中生咩

無三不成幾

璃果麻麻

新四最弱

國民老母

想𨳒老母

P圖軟件

又雙殺 又最弱 咁邊個最廢牙

上面咪話佢唔係雙煞

黑鷹最垃圾
松尾都有樣睇下
弓木咁老帶完新四就condom
姓林果個或成最大贏家

有兩個一早唔喺度嘅

今日は天保山製薬の仲良し３人組 #眞栄田郷敦 さん #岡部大 さん #若月佑美 さんの撮影です✨３人が出演する #paravi #わたハル ですっかり仲良くなった３人の待ち時間はいつも笑い声が💕

ちなみに今日は #ハナコ さんのモノマネで盛り上がってました🤣
#わたナギ
#7月7日火曜よる10時スタート
#TBS

依套feel到係伏劇黎

熟到

PS裝甲

日本仔表示黑鷹未來櫻隊

唔熟點做偶像分析師

多部未華子嗰套好似ok喎

劍聖只係乃po垃圾，日本大把人加推
蟲尾樣老到，係隻腳引哂肉體飯

分析下蘭仔前景

唔望我條推巾棄咗 (好似係)

一個字 躝啦

家政x太多，依d題材變易伏

完全睇唔到有咩值得推
日本仔鍾意睇人晨運

係咁話似櫻隊又無柒咁

仲要個個星期講

新櫻隊牙，仲要識刷鞋

明顯入左軍啦

大師大師 想知禾咩前景點？長渣定短炒

19:00～ SHOWROOM
「猫舌SHOWROOM」向井葉月、山下美月

ホントだ
美月猫舌初登場

雙月齊飛

★６月２４日（水）はやドキ！の
エンタメ・スポーツ情報です。
#手越祐也 #小栗旬 #星野源 #齋藤飛鳥
#TOMORROWXTOGETHER #TXT
#イチロー #渋野日向子
※生放送なので変更の可能性があります。

我晚晚長揸

叫晒花名咁fd到

係咪想謀朝篡位

台主玩日奈子玩果隻game?

好似禾七咁

・未央奈さんとはお話することができましたか？？

靴を2足と香水を1つと乳液と美容液を頂いたので、感謝の気持ちをしっかりとお伝えしました。

收買人心

你地夠唔支持港女啦

有牙宮幫大家打開泡國市場
用心良苦

禾堀不嬲對後輩好好 咪尾

原來迷7

休憩時間に、黒見ちゃん、るな、りかちゃんが
来てくれて写真集を持ってきてくれたので
サインをしたりお手紙をくれたり
ほわほわかわいい3人に癒されました...！
ありがとう❤︎ またお話ししようね❤︎

新四超過一半都係堀軍

劍劍個樣已經入左軍

P到青出於藍了

好似迷7迷yoda的

乃木坂46がMCのアイドル番組「生のアイドルが好き」【ゲスト：未定】
2020/06/26(金) 18:30開始

乃木坂46 松村 沙友理・中田 花奈がMCを務める
ニコニコ生放送のアイドル番組「生のアイドルが好き」。
毎回注目アイドルを生ゲストに迎えてお送りします！

ゲストは
決まり次第発表致します。
お楽しみに！

之前見佢直播成日loop雀啲鏡頭以為佢迷雀

20200623 大園桃子 showroom gif

唔錯

賀喜遥香 公式ブログ
私たちには、超えなければならない目標がある！

乃Po真係無定向風，新四初出嗰陣璃果喺呢度係最多人like嘅

睇多一排啦，個style仲有得執，不過無可否認蟲尾越睇越順睇，等睇好多人排住隊既往不咎

反松尾好多變成少數派
in miu , we trust

日本仔都冇咎過

4張GIF入面得1張係我整

反而喺Twitter見到好多一二期推向新舊四期招手

係得乃po 反松尾 黑櫻

去到後面嗰啲搞到亂晒，唔知credit你哋邊個先啱

好多櫻隊推真係信櫻隊踢法似劍

掛橋沙耶香 gif

筒井あやめ 對唔住大佬.gif

田村真佑 咩話.gif

矢久保美緒 ?!.gif

矢久保美緒 唉.gif

@snoopy 出嚟講幾句

花七巴做咩係咁整gif

Nogizaka Skits Ep02 遠藤さくら gif

2020.06.23 深川麻衣 PICTURE DIARY vol.4

太空部隊

堀宇宙軍團

我愛老橋

你去youtube揾4648啲綜藝
有時片源係韓文

又借啲依miss

發現林妹贏個馬鼻

大脾啲肉肉好想咬

淘翻套中国版photoshop先

連燈越反，黑劍就越強大

弓木同璃果都唔錯

璃果係相仙到仆街
動態就一般
怕羞靚女咁

弓木都幾努力
但under味濃

露牙就差好遠

啱啱46TV special live 1期唱5單君希由花花司琴，又諗起七年前的原班人馬：

仲可以落單啦 都未截 使咩等下輪

好pure好true

生駒會叫自己生駒醬 其實有咩含意

已經唔敢睇工事中了 唯有睇nogiroom拖延時間

諗咗一陣君希由花係邊個

賣萌

天然系

生醬

男人賣萌

一生只愛花生醬

邊個認咗隻手佢？

早晨

留名睇sor

見到有㗎仔講緊依個會唔會係七or雀

因為日文會盡量少用你我他 所以用自己名代表我

咁都畀你搵到位反花 因愛成恨

似肥料

娜醬 有冇考慮過觀眾感受 夜媽媽整得皇帝蟹出嚟

咁都反

bitFlyer テレビ CM「知ってます？篇」：

Making & interview：

個cm喺屋企拍 同鄰人mv入面個景一樣

很美 花花彈琴好有魅力 佢啲彈舌好正

真係哈利屋企

乃po早晨

6月24日
大致多雲，局部地區有驟雨。日間部分時間有陽光及炎熱。市區最高氣溫約32度，新界再高一兩度。吹和緩西南風，風勢間中清勁。

齋藤飛鳥には手を出すな

佢有心miss的

句野係哈利寫的

女仔先會用自己名做第一人稱
鍾意既咪可愛
唔鍾意既咪扮野嘔心

我係個窗出面

買未

訂左

已經係英文節目叫my dear 啦

睇完高山本小說，如果再寫長啲就好

有冇讀後感

驚劇透

牙桃都j 廢喜OL 裝

怕生

音B Blog話46tv表演左之後終於喺攻防戰勝出 得到自己買樂器嘅許可權 本身媽媽話洗唔洗送樣樂器比佢 但乖妹話用自己嘅錢買就得啦
之後尋晚就喺755話已經買左新樂器

咁究竟佢練琴黎做咩

應該係有一排冇玩樂器 早幾個月喺mail話開始玩DTM編曲 可能為左準備46tv又重捨翻音樂癮掛

奶坂山本彩

塊面咁圓
似雀

think too much la

呆頭飛鳥

柒左吾巧堆

好多人估係志田未來

彩靠音樂搵食邊有得跟

彩姐有龜田誠治照

off air 拍after talk 都可以唔記得對白

蓮加剪左頭毛

◇ 6/22(月)20:30〜テレビ朝日系
『Qさま！！』

◇ 6/24(水)19:00〜TBS系
『東大王 生放送３時間SP』

◇ 6/30(火)発売
『月刊エンタメ』番組取材

◇ 村上もとか氏『侠医冬馬』３巻
帯コメント寄稿（発売中）

◇ 毎週(木)22:50～CBCラジオ
乃木坂46山崎怜奈の「推しの1コマ」

◇ 毎週(金)19:00～bayfm
「金つぶ」レギュラーアシスタント

◇ 雑誌『MARQUEE』個人連載

◇ 乃木坂46Mail学習メルマガ
『れなちさんのノート』

◇ 無料チャットアプリ「755」

山崎越來越多job，逆市而行

做咩而家一個二個剪哂短毛

正過yoda

熱呀，btw46tv蓮加果頭其實唔好睇，一早要剪啦

個個想做ace

西野七瀬、理想の初デートは？“嫌なこと”も明かす

女優の西野七瀬が、23日放送の関西テレビ系バラエティー番組「グータンヌーボ2」（毎週火曜深夜0時25分～）に出演。デートでの理想の会話を明かした。

西野七瀬簡短談及理想的初次約會 (生肉：20:11開始）

正皮

有冇人估到正皮啲咩

ok la 唔算差

佢被人欽點咗啦

一姐心諗：年十？邊位呀

有能力嘅請支持正版

一日未登基都可以廢左佢

睇返46tv special live
隣人第一句就影住一姐
已經解釋晒所有

幫一姐代答：

一期老女人酒會仲未有熟肉

不了

有喇，等等搵俾你

加推？

二期猴莉組仲做緊

約咩咩食飯

譯緊火星文？

乃木坂46TV DAY1 乃木雀 1期生
生田絵梨花 秋元真夏 高山一実 和田Maya

Hori team人都幾快手，我估好快會有

柒咗
勿推

招左好多人啊佢地

雀可愛到唔推都心動

好想學武井壯咁打倒佢

藤森冇得送外賣好慘

慳翻幾萬円

哈利冇得出場放閃

多job但都係上唔到選拔

等堀畢業而佢仲係度，運營可能會俾剩低嘅二期全員選拔呢

Qさま贏多D好過啦

一換返名就有返job

本日の乃木活

19:00～「東大王生放送3時間SP」山崎怜奈
19:00～「猫舌 SHOWROOM」向井葉月山下美月
21:30～「のぎおび」梅澤美波
22:57～「水曜日のハウマッチ？」鈴木絢音
23:30～「レコメン！」田村真佑
24:00～「ザ・ヒットスタジオ」高山一実
24:20～「乃木坂46時間TV厳選神シーン&地上波初出し素材も放出SP」テレビ朝日
25:00～「乃木坂46のANN」新内眞衣中田花奈
46時間TV傑作選今日地上波で1時間特番放送してくれるぞー！

Tv 精華冇剪牙桃果段出黎唔睇了

17:55～「テレ東音楽祭2020」ヒム子

【ガチャ予告】

6/25（木）15:00より「佐々木琴子ありがとうガチャ」を配信します‼️

ガチャから出現するカードは「佐々木琴子」のみ❗️

これまで乃木フェスで配信された佐々木琴子カードが出現＆新規フォーカスMOVIEカードも登場✨

ありがとうガチャはA・Bの2種同時配信です🎶

#乃木フェス

換名？有改過咩？

又引人課

我個名

愈黎愈淫

你出名燈

唉屌原來冇放link

戩戩個新髮型潮到

有link 即報名了

禾花講中又扮怕醜

可唔可以改名做黑見明香？些些

唔可以

同奶谷係咪同一個橋本？

不如你讓個名俾燈神？

@屎家軍

係@柴軍

譯到Google翻譯咁款

又可以見到男神了

唔買喇，Feel到自己逐漸退坑了

dnlm 你打乜9

大園桃子 変わらないもの Cover (46時間TV) .mp3

屌

企鵝問號

我看到了 我全都看到了

佢次次卒pool都要課金
垃圾game

【Download Songs】トップ10
1位「世界中の隣人よ」乃木坂46（21,652ダウンロード）
2位「裸の心」あいみょん（20,320ダウンロード）
3位「夜に駆ける」YOASOBI（16,046ダウンロード）
4位「香水」瑛人（15,767ダウンロード）
5位「紅蓮華」LiSA（14,782ダウンロード）
6位「折り合い」星野源（13,760ダウンロード）
7位「Stay Gold」BTS（11,244ダウンロード）
8位「Milk」WANIMA（9,852ダウンロード）
9位「白日」King Gnu（8,876ダウンロード）
10位「Pretender」Official髭男dism（7,586ダウンロード）

Billboard japan DL數第一

我見過一個香港男人會叫自己名做
唔知佢係咪只係想啲人記得佢個名

迷喜含淚食埋黑見

塊面包到呢...仲有可唔可以遮一遮額頭

已含

我ok

【配信日決定】6/28（日）乃木坂46秋元真夏桑的「真夏糖的賢惠妻子就是我」的Live配信決定❗️

🆕#UN配信🎬
コジコジ【２.５次元舞台】

脚本家・演出家のなるせゆうせい(@inveideryusei)が、シュールとメルヘンが詰まったさくらももこの世界観を大胆に舞台化！

主演：向井葉月(乃木坂46)

▼#UNEXT で視聴

※見放題

笑死

其實如果用中文諗返叫自己名成件事好on9

佢叫自己花名，唔係全名，不過嗰下都毛管動

蘭仔叫自己蘭蘭

大面先正

Zaki話哂都慶應大學畢業,終於解放大把時間,又冇諗住乃團畢業點會唔多JOB